山竹來襲 其實係咪個個都會幫窗黐牛皮膠紙

如題
我屋企無黐到
點搞好 真係有啲驚會吹撚爆哂啲窗
大家又唔知有冇黐到
討論下

啱啱睇到 原來膠紙都炒得起
點解可以咁痴線

無黐

邊度仲有膠紙賣

我都無

日本城 文具鋪 家品屋 五金鋪
會唔會有呀

已經賣晒

咁都無辦法

same here

你話可以點算

gg

黐左透明膠紙

一齊gg

頂住先啦巴打

準備搵定鋁窗師父

其實要爆都係爆,只不過唔會爆到碎哂成地都係

風都未撚打
哎喲 膠紙 加到 54 蚊

啱呀 容易啲處理都好

你真係以為會有風？

首期輕鬆草 買撚埋間鋪都仲得
賺埋啲仆街錢 幾時破產執柒佢

真識玩

最需要知道屋企有幾多件木板可以用。爆左玻璃窗可以即刻用板頂住。

保鮮紙可唔可信